其實男人窮真係唔緊要

唔好窮過中產曾俊華就得

最緊要夠幽默感